是日烤鯖魚

見百佳$20.9有四件急凍鯖魚(一件相當於半條魚,唔連頭),買黎烤下

調味:米酒,胡椒粉,蒜鹽,美極鮮醬油
時間:180度焗15分鐘

扑野家甜甜地果隻都唔錯